[iq題］整親手點先可以生存到

頭三頁有人秒到我抄曬呢個post D人名

你答我點解整親手就生存唔到先

唔識, 不過你都係抄定先

抄啦

未有人秒抄乜春

錯方向

此post已完
大家可以出返去

無人識？

整親手 人地對手？？

咪握成拳頭

秒

屌你老母

秒撚左

抄

唔好推

幫推！

Ok

乜撚嘢答案嚟？

唔好再推

lm睇抄

咪撚再推

hi

抄低我個名

弱智樓主 弱智問題 弱智答案

push

我個名寫靚d唔該

抄啦廢

推

on9

Push

on9g2

hello

推到樓主唔撚走數

戇鳩咁都俾人估到，抄啦傻仔

lm

我係特登入黎俾樓主抄人名既!麻煩抄得好睇d!

?

樓主記得抄我個名

你個名

屌你呀，點撚抄呀

樓豬嘅生存意義係娛樂各位巴打

等睇潛水

今晚10點或第1000個comment 截數

留名

推推推，樓主唔好走數

聽聞走數會父母斷雙腳,伴侶冚家剷,仔女天生爛閪無賓州嫁......

Lm抄

無女表示怕你呀

抄好啲呀

1

為左個on9 post,攪到成世有女都唔敢溝,你話幾撚可憐呢......
抄啦柒頭!

楷書體抄我個名唔該樓主
唔靚唔收貨

抄啦傻閪串柒柒

唔該樓主

今晚抄
有咩方法可以sort 走重覆既名

重複都要抄,咁先係個頂天立地既連登仔嫁嘛!

抄到1001啦

#56果個咁難寫，推多幾次我咪仆街

快啲抄

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。

Lm

Ln

個名

笑撚到仆街，個啲字連睇都睇唔到係點寫

抄啦 記得字體要端正

等睇走數

唔撚好推

on9仔

再推就手抽筋㗎喇

Lm睇走數

雖然唔撚明條題目同答案
但係照lm

大家聽我講唔好再推

求下大家唔好推
Lm

嗨 多謝樓主 我叫多啲人來睇睇

樓主加油

抄埋英文名

LM

俾機會樓主練字

樓主加油啊

你咁鍾意抄書就俾個機會你喇

.

樓主

傻閪

我又玩鳩你喇

抄啦抄啦

抄未

推到見到我個名為止

截數

自己推到1001咪抄少幾個

咁早截

yoyooyo

快手

小弟字醜，唔好介意

講咗十點，但都抄埋你

done

冇留意到添 怪錯咗樓主

唔緊要,數已找
以後唔玩iq題了

真男人

pish

真男人,支持樓主再開iq題post!

唔玩了

抄靚d

???

抄完啦

找數真男人

走數你本人就真係要廢左對手，包括你全家

睇上面啦，盲撚咗？